尋晚睇電視直播，警犬冇出水炮車同伏伏伏

係警犬人手問題？
定係因為遍地開花所產生既資源問題呢？

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

因為家人叫唔好開花風吹唔起，太突發部署唔切

尋日應該有好多綠帽曱甴輪休緊

有啲仲要走兩個戰場

琴晚觀塘7:30左右 有見過伏伏伏

不嬲留力星期六日，除非事前吹晒雞先一早call齊人

揸車個班隨時放緊假